面膜研究者第一次召集

有無人同我一樣揀面膜都會睇成份？

留名

其實仲想講吓潤唇膏 因為潤唇膏都有啲有害成份要留意

Im

用開CREAM MASK

PAPER既用親塊臉都痕痕地咁

無知一問
咁個paraben有咩唔好？

Paper我怕會好快乾 cream又好懶 多數用凝膠面膜 Hydra Gel Mask

其實佢問題唔大 但盡量都少啲接觸

可能佢有其他成份係補到 呢個我就無留意

試咗「春雨」同「JAYJUN」
其實都有防腐劑（不過都正常 人哋做生意）
春雨夠貼面 多汁 面膜紙又薄 用完塊面唔會黏黏
Jayjun brightening隻面膜紙比較厚 唔同一般面膜紙 但貼面 同都夠汁 啲精華易吸收 一樣唔會黏 吸收得好過春雨
幾啱一日一pack嘅選擇
春雨就試咗幾日 無敏感
Jayjun一開始上面會有啲吉吉哋 應該係因為brightening嘅精華比較刺激 如果易敏感嘅人可能要留意 不過我接受到 敷完之後都無啲吉吉哋嘅刺痛感

用開fancl dhc 學野

其實只要唔係純天然成份根本唔岩日日敷
只有花水(唔係m____啲垃圾花水)我先會日日敷

介紹吓吖
邊隻好

我就用開florihana,叫做平價得黎唔差,仲有隻日本牌子O字頭嘅
果隻就靚好多但係個價都貴好多

泥mask岩唔岩 用開呢隻貪佢夠mild可以成日用 用完好有光澤又夠保濕

近排喺hktv買咗依隻

想問吓意見

有冇保濕gel mask 介紹？
用fresh rose mask 唔夠保濕
用過Peter Thomas 青瓜覺得都唔夠
Glamglow 藍罐唔鐘意隻味

Lm

Mediheal好嘢黎喎 用開line同水光針好隻
不過成份好唔好就唔知 用左一年到冇爛面囉

自己用開Apivita 隻青瓜都幾好

我只係上cosdna同google下消委會啲report睇下啲面膜邊隻ok
暫時見lululan同leaders好似幾好無伏

其實呢啲面膜好多隻防腐都好劣
我用完手頭上啲mask 都唔會再買paper mask
以前少不更事無研究買左幾百塊 而家仲有幾十塊剩